民主派議員唔好諗得咁復雜

喂屌 其實好撚簡單
我對你地嘅要求其實好簡單
了解議案，出席投票，咪撚投錯票
就係咁撚簡單
我唔撚係要你解釋你嘅政治論述
分析其他人政治論述如何，睇透抗爭嘅本質呢啲尻嘢
如果你過去二三十年冇執政意志
令到你冇了解清楚議案，懶所以冇出席投票，隻眼跛撚咗投錯票
咁你就可以翻屋企抖多幾年先，我多謝你對香港民主嘅貢獻，但你老人家就安安穩穩過世啦，唔使再拋個身出嚟等俾保安抬走
其實真係好撚簡單
我要嘅係有執政意志，同被控暴動嘅嗰百幾位無名義士一樣，肯犧牲自己政治前途，拼死一搏嘅代議士，而唔係只係食政治飯嘅政客
如果你連被捕，被DQ嘅覺悟都冇，就冇資格借呢場革命之名贏下呢個議席

白頭佬入嚟睇下

召喚黃碧雲入嚟

我地攬炒政府,販民攬炒市民

泛民一到選舉，未選到就驚俾人DQ
唉，多謝佢地嘅付出，但攬炒議會真係唔啱佢地